有冇人記得細個玩嘅臭蛋。。。。。

細個賣埋玩具嗰啲文具舖有得賣 臭到仆街

冇印象但扔狗好似唔錯

傻嘅 梗係襯人地食緊飯嗰時dump

羊 即刻諗到個嬲樣
唔好射我左肺呀 黑警

細個果時係美心食飯
有同學仔唔小心倒瀉左成盆臭蛋
即刻成間鋪嘅人走晒呀

軍師咩

掉狗屎好啲

好多野識DIY都會成為........

用NaI+H2SO4出H2S 硫化氫=臭雞蛋味
但小心高濃度有毒易燃